POR MOZILLA.

# El modelo de caja

![Box Model](res/box-model.png)


Aquí tengo información para meter. Voy a poner un ejemplo en línea. Que me dibujen la imagen...

https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Learn/CSS/Building_blocks/The_box_model

También mirar el libro






# Quiero un bloque y una linea con todos los bordes, padding nargeb, etc configurados que vamos a utilizar para verlo visualmente

PONER EJERCICIO PARA QUE CALCULEN EL TAMALO DE UN ELEMENTO Y VEAN COMO FLOTA...


En referencia de mozilla dice los principios sobre como se trata cada tipo de bloque

Explicar lo que pasa. Los de bloque van a ocupar el 100% del espacio. Para los de linea no se aplican 


https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Learn/CSS/Building_blocks/The_box_model

he width and height properties will not apply.

Vertical padding, margins, and borders will apply but will not cause other inline boxes to move away from the box.

Horizontal padding, margins, and borders will apply and will cause other inline boxes to move away from the box.

Importante comprender el modelo para 